和理非面前，各有各做已成笑話。

郁啲就話人係鬼，話人騎劫，完全唔記得14年既教訓。

我以為呢場運動既三不同兄弟爬山係大家都明白真正意義，原來唔係。

屌完未